我會消失 讓自己一個抑鬱

說出你的故事

我比個女仔拒絕完之後都係咁loop依首歌

點解成個感情台都喺負能量post，
大家開心啲啦！

利申：極度唔開心ing

same